藍田兩童黨不滿被「講壞話」 同校兩男生遭報復被迫互相口交

消息指，涉事事主和疑犯均就讀秀茂坪同一中學，2月1日當晚，兩名15歲疑犯疑不滿被兩名事主「講壞話」，於是相約兩名事主上啟田道附近「講數」，並「吹雞」找來其他6名男童黨。8人到場後先是毆打事主，再要求兩名事主互相口交，更拍下片段，言語恐嚇他們不准報警，否則會將公開片段，其間更有人自稱三合會成員。事後，兩事主家人發現他們身上傷痕，追問揭發事件後報警求助。

藍田兩童黨不滿被「講壞話」 同校兩男生遭報復被迫互相口交

THIS IS GRATE

What is grate

真口交部

Grace

Greta

乜依加仲有童黨架咩

古董嚟
呢4年行過公園都唔見哂

CLS

佢地兩兄弟自此充滿陰影

人地叫你含就含,成世諗返起都抬唔起頭做人

可能會又兩兄弟變兩公婆呢

呢個報復方式都幾撚賤真真正正毀左佢地一生

扯左
好想揾啲mk講壞話

一齊沖涼打丁?

仲打丁?梗係互含啦

你試下夜晚行下藍田大把童黨抖你

你話你係便衣就得

大多數陰影伴隨一生
大個咗會有啲心理變態
最後變咗戀童或gay

其實童黨係無性，咩都做得出

69式？

唔知有冇口爆埋先比走

係，毁人一生

我估班童黨大個會做警犬

Chicka Chicka Boom Boom

邊撚到俊呀？